班狗今晚去左旺角掃潮聯個場 有無人知咩事

掃一條唔掃一條，隔離嗰條街都係泊曬3條線即係咩意思

ＯＴ

condom

生意唔好 無錢交保護費 咪俾黑社會掃場囉

無交數囉

皇軍真係老黑都唔敬驚

左手打右手

呢度有片

最鍾意睇垃圾鬥垃圾 最好找班老黑去伏隻cid狗

反正兩邊都垃圾黎

365 日 先封 3 個中，有咩用

呢 D 戲, 冇人會信. 似乎人地阿爺係好撚驚立法會選舉會大敗, 不停做騷

冇交片

推

成條片淨係聽到件肥野把聲
對班呀蛇客氣d就唔洗累街坊啦
宜家班狗大佬係曱甴強呀

對方做緊治安形象工程
仲要係正旺角呢塊中心地到做

721搭曬膊頭

班狗比潮聯就話姐
掃一掃一陣就泊反啦

潮聯點夠黑警鬥

潮聯快csdfges掉scff.zdd x汽skcjfjdjnd油skfjgjcj蛋啦

真係痴撚線

霸左條路幾十年喎
好多退休狗去做司機

因為香港警務處就係全港最大黑社會

表面上平靜, 唔代表血海深仇會消失.

瘋攻大學, 小巴撞鳩人群.

戴曬頭盔做乜柒

制裁左都唔會原諒

班司機牙叔67年玩得仲勁過依加班廢青啦

結果兩邊都得罪晒

一早去返六七十年代，警察係黑社會大佬嘅大佬啦

以前運輸署都無佢地符
宜家班狗一晚掃撚曬

中國人係禮儀之邦. 禮尚往來係好恰當的

屌 戲子
幾多年呀
要掃班垃圾 夠膽日日掃

一條街嘅小巴之後再完封鳩狗屋出入口

做到嘢 支持警察！

唔同字頭爭地盤好平常姐

有分別，老黑冇咁串

黑社會唔同堂口玩野

宜家生意差先順便交下戲
多客既話仲會唔會同你咁玩

潮聯站長vs便衣警 即遭掃場抄牌

「我唔知衰乜嘢，我行使我嘅職責啫，維持站頭秩序，麻煩各位幫我做證人！」晚上fb流傳一條標題為「4打1潮聯站長」的短片，片中3名男子和1名女子包圍一名中年漢，其間中年漢不斷高呼救命，聲稱遭人襲擊，又指自己是旺角潮聯小巴的站長，要求在場的市民替他做證。

該4名男女不停高聲呼喝，聲稱自己是警察，要求中年漢出示身份證，但中年漢未有理會，「等軍裝嚟先囉，你咁樣show pass閃一閃，我唔識分係咪pass，我睇唔清楚madam叫咩名，我亦都睇唔清楚呢位sir叫咩名」。

有市民途經上址時駐足觀看，中年漢隨即揚聲向在場人士講述事發經過，指該4名警員駕駛一輛銀色的私家車並停泊在通菜街銀龍茶餐廳對開馬路，於是他上前要求警員駛離，但對方竟然拒絕離開，「我勸喻佢離開，驚我哋小巴一埋站阻到佢出唔到，咁佢就show一本嘢出嚟，話係差佬，我咪話『你話鍾意點擺就點擺啦』」。

其中一名便衣警捉住中年漢的左手，要求他冷靜，但中年漢未有理會，更聲稱「佢捉住我手隻手，話我攻擊佢」。另外，他又指該4名自稱警察的男女要「掃晒所有嘅車」，而他只是行使自己站長的職員，維持站頭秩序，不知道自己觸犯甚麼法例。

及後，他又向在場的小巴司機致歉，指自己今晚未能工作。事件大約擾攘10分鐘，多名小巴司機上前向警員解釋事件，指站長都是盡公民的責任，絕對不是阻礙警方辦事。

《蘋果》其後到場了解，發現涉事的站長與警員已經離開，據現場消息指，站長其後被警方帶返警署，至晚上近10時，多名軍裝警及交通警到場「掃車」抄牌，記者正就事件向警方查詢。

旺角潮聯小巴長期霸佔通菜街兩至三條行車線上落客，成為旺角交通「死症」，嚴重滋擾居民。2014年雨傘革命期間，潮聯高調撐警，更聲稱因佔領事件蒙受損失，申請旺角臨時禁制令，並獲警方協助清場。

做戲

黑吃黑

黑吃黑啫

垃圾交通狗就唔好拎黎講啦

黑狗想靠呢啲濕鳩野洗底,收皮啦

係咪潮聯冇交保護費呀

新片
佢地個個都好好中氣

班CID 咩來頭，俾人問一句就班到馬掃人場

狗咬狗骨
爽爽

無他黑鬥黑，過幾日無事都係回復原狀

警狗仲黑撚過黑社會呀

唔交保護費咪比人掃

幾好笑，班狗為左cid有個靚位監視手足
潮聯仲傻更更

該4名男女不停高聲呼喝，聲稱自己是警察，要求中年漢出示身份證，但中年漢未有理會，「等軍裝嚟先囉，你咁樣show pass閃一閃，我唔識分係咪pass，我睇唔清楚madam叫咩名，我亦都睇唔清楚呢位sir叫咩名」。
回力鏢 又話雨革果陣潮聯撐警既

佢地咪最撚大嘅黑社會囉

做戲咋

美帝準備制裁先嚟做戲

做show only

c記都咁惡既

有冇人介意潮聯班人加入成為黃絲

嚴正執法就無啦 一視同仁就真
無論邊個 只要唔比面黑警都一樣照郁你！

自己掃自己場姐 講咩9

有閪用咩 你過幾日報警
話佢地霸行車線 咪又係無狗會黎搞佢
而家串親狗 搞幾粒鐘炸

Tier14

轉個頭咪整返個飯局
學埋志矮講返句打和
咪搞掂哂

push

唔好傻啦，你係老黑會唔會敢搞佢地呀

抵撚死 潮聯

老黑都識得嗌名嗌身份證了

呢句真，收工三個喺度抄

防暴呢？

潮聯is condom

算尻數啦
依家旺角七點半後開始少人 最塞係六半個陣
六半唔掃依家先黎掃 都唔知掃黎把撚

以為同政府合流好醒
結果依家一啲抵抗力都冇

潮聯都照開埋拖呀..

元朗鄉黑係pk個邊
同旺角個班唔同
你睇2014佔旺個時旺角個班反而反另一班黑
出黎拆野個班黑係係其他地方過黎（應該都係元朗個班）

呢個世界好現實既，攪到個飯碗藍都想變黃啦！
我諗本身係黃既人都唔介意既，多個手足好過多個敵人啦，係咪？

皇軍有炮

抵啦藍屍小巴狗

2014年11月25日，潮聯公共小巴公司正式執行旺角臨時禁制令，警方預告將全力協助。

呢度應該有好多人唔知潮聯2014有份搞散雨運

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

以前有問人跟邊個，宜家問跟邊隊

抵撚死啦潮聯

無牌爛仔一定係condom

點解要加入警隊?

巴閉囉
英雄主義
疊馬
我唔妥你 可以𢭃你
我唔鐘意你 可以揼你

轉個頭就會出fb話自己做咗野

個呀叔應該大叫12點之後潮聯話事

狗咬狗, 兩邊都唔會幫, 抵撚死

支持潮聯, 還我旺角小巴線
唔該唔好搞亂香港經濟

我要紅色小巴

老黑人才流失，過晒檔做黑警，氣數已盡。

人工高，仲 有OT收，有炮陀，有制服威，唔駛讀書，唔駛做野，又唔駛守規矩，老黑搵鬼做咩。

講得好
仲可以強姦

便衣狗不過嬲當自己九哥
對軍裝伙記都係喝狗咁喝

今時今日連耶蘇都保佢唔住

講真元朗果班有田有地先係大贏家

旺角果班日日喊揸喊殺、又要撈小巴、又要撈毒、年年都要交人
元朗鄉黑就靠阿公就有錢，721打完人又唔洗交人

點解唔係禁落地下拘捕

元朗個大佬咪就係pk鄧

精凖

夾埋做戲咋嗎？

其實我哋依家應該支持潮聯

聯合次要敵人打擊主要敵人

潮聯成班紅van碌曱甴,win win 雙贏

你邊隊
我同你個曱甴頭講,我每個月交足數架

等睇班黑底著草之後爆大鑊

黑社會同我地有咩分別 就係黑社會冇人可憐 佢地撈黑唔係社會普世價值

總結：黑吃黑，狗咬狗，警甴份人好小氣，小巴佬係condom

食花生

內部糾分啫 過兩日咪又擺幾圍和頭酒搭曬膊頭

便衣狗最撚串
應該便衣平時收唔少黑錢陀地，軍裝就難收啲

頭先係現埸 唔怪得又軍裝又便衣

支持嚴正執法

不嬲得罪至高無上黑警就係咁
土瓜灣八王子
享和街890
同黑警一言不合，你生意都冇得做

旺角打吡大戰

行番beat未

狗咬狗
重要垃圾便衣狗

夠薑日日搞先算啦

文宣方向:香港警察阻小巴搵食
比藍c睇.黃c食花生

夠膽得罪鄉黑強？

To be honest, 公報私仇唔係第一日嘅事, 97前已經存在, 執唔執法完全depends on 民眾嘅態度. 你好聲好氣嘅 有計傾 你串柒柒嘅 即刻做嘢
呢個就係香港警察嘅一貫作風 : 「選擇性執法」
而當中最好笑嘅就係學堂將「選擇性執法」嘅原來解釋為: 因為警察數量少 工作量大

狗咬狗

收到風：呢排潮聯比唔夠保護費班狗，所以大SIR落order做野 掃曬潮聯成條街既車

求pin

屌叫班狗一日三張牛肉乾就搞掂啦
咩叫無符 做同唔做咋

過左幾粒鐘，想問d紅van返晒去未

其實呢個係咪每日都發生既官商勾結 ？ 有冇官方答案點解紅van 可以玩到咁串

林鄭又唔封關
生意已經唔好
你班差佬unun腳搞d小市民
仆街啦
快d罷駛啦

好幼稚

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

9up當秘笈仲要求pin

蘋果都報埋了

麻煩各位幫推

我收到風！依排潮聯比唔夠保護費比班狗！大SIR要掃場！

公報私仇

警甴扮有做嘢

我都收到風
因為你老母今期無出黎企街搵客咪唔夠數囉

on9先去做黑社會
大家都係做同一樣野但係黑警有政府保
黑社會隨時變condom被掃場

呢條友好撚中二病
成撚日喺到亂吹水之後個個post大字叫人pin
一係就開post改到啲標題天花龍鳳引人入
之前記得佢唔知開咗個咩post老作嘢之後又要求del post
明明個個都已經討論緊就係要人哋注意下佢

抵撚死 燒到埋自己身就叫人做證？
佢雨傘嗰陣做過啲咩嘢呀？

唔會咁樣變黃
不過起碼可能令佢地唔再撐警
敵人嘅敵人就係朋友

問得邊一隊都知
嗰幾隻狗應該得罪人了